哲學 世界同宇宙邊個大？

世界
宇宙

宇宙係全 世界係一
一即係全 全即係一

define 「世界」

ZA WARUDO

咁一沙一世界又點解釋

無馱無馱無馱無馱

沙變成一 世界變成全
好多個沙（一）成就世界（全）
好多個世界（一）成就宇宙（全）

世界幾大我幾高

宇宙
因為宇宙識澎脹